有咩舒服得過冬天瞓覺隻手凍冰冰，然後拖住春袋瞓？

好暖，仲會有種觸電感由春袋湧上個頭度，平時插袋行都會撩下個春袋

你單春迅，得一半溫暖？

然後要打返個J再沖埋涼
真係好麻煩

單身的絲打有福了，冬天想過個暖笠笠嘅聖誕？我可以借個春袋俾你拖下

拖住男友個男友又拖住我個

唔夠喉，不嬲成班朋友圍住一圈，左一個右一個

插入屎眼訓覺

屌，原來全部人都打錯字，拓先啱，拖乜撚

就係冬天隻手凍冷冷 放落個patpat到

冷手打個熱飛機

冬天將暖粒粒嘅春袋放入又濕又暖嘅口腔入面啜
簡直係人間界最高享受
你諗下 下垂嘅春袋向條仔嘅口腔入面
暖到發熱啊